「棋靈王蒙頭入閘搞鮑姐」英文點講?

邊個話你知佢要蒙頭？

佢蒙頭屌Ali 姐

蒙頭屌來做乜？

蒙鮑姐個頭？

old woman i like to fuck fuck

kay ling king fuc king abalone sister without eyes

King of elderly no look fucks pussy sister

仲講緊鮑姐
out 唔out d

鄭家純中門光脫脫

with eyes covered

heavy taste

Having dinner

Love elderly head bag in gap fuck sister po